永遠唔好再捐任何錢比無國界狗狗

Push

香港人年年捐幾億港幣俾你， 我地有事你話幫我地祈禱

香港人出名好𠃊小氣，我地永世記住你

啱聽
你知道香港人有幾咁小氣架啦

永遠不捐

其實其他都可以唔洗捐

自己人都救唔到仲講咩三唔識柒

其實全部都唔洗捐 除左綠色和平口頭9up下同幫你化驗班狗的武器...